拜登勝出，捍回民主，香港、中國回歸成民主之地。

拜登勝出，捍回民主，香港、中國回歸成民主之地。